sqqq we trust ,買入 3月必賺

不服來辯

allin tqqq

靜啦

熊熊哈

開市即入
求下大戶做好心唔好跌咁快住比位我走同入sqqq

禾是sqqq烈士

現價即走啦仲等

D 廢紙要返生啦

今晚準備數錢

聽日四巫日ALL IN SQQQ